拎唔到聯賽冠軍，咪拎歐聯囉

不服來辯

笑笑笑，笑利迷好好玩呀？

熱刺拎唔到聯賽冠軍咪拎歐聯囉